香港Youtuber挑戰勁辣咖哩2秒call白車

都冇call白車

屌，呃views
拉

已block樓主

Call白車

18禁咖喱真係好辣

未試過

平時食開譚仔中辣

原來係直接call左黑箱車
樓主不實陳述

已block